唔好再講咩一個黑警都無

係人都知多人個陣佢一定唔出黎由你行由你叫，佢自己都怕死

一定係等入夜人開始散，公共交通工具開始無，就出黎清你場打你老母

唔好再散播恐懼同陰謀論